[總路線] 不如集中幫襯央企國企啦！！！

而家元氣、吉野家呢啲賣港公司咁好生意，夠晒力度喇！！

不如而家開始集中幫襯國企/央企仲好啦！！！對準政權呀！

華潤集團（根正苗紅黨企）
Pacific Coffee
Vango
華潤萬家
華潤堂

電訊
中國移動
中國聯通

中聯辦書店
三聯
中華
商務

銀行/保險
中國銀行
工商銀行
交通銀行
建設銀行
中信銀行
中國人壽
中國太平保險

各個中聯辦分部
（唔一定要幫襯總部架嘛！！）

總有好多好多，大家一齊發掘下。

其他中國民企/賣港公司可以抵制同反宣傳，但唔一定要裝修！

幫襯國企/央企就可以對準習大大嚟大力支持！

樓豬肯錫維尼春袋，我肯跟

所有國企央企 親共辨事處必需死
藍色小店都仲話有得傾

裝修何妖官地個邊祖墳，合情合理

[新職業]牆紙師

我要日常戴口罩black bloc成為主流

唔好落閘呀

push

仲有中旅社
國企係最sss頭號幫襯對像
對準政權

本身諗住講 打漏咗

招商局集團

中信集團

都係央企級,而在港有大量業務

Push

冇人理

總路線, 正, 支持

推呀

唔幫襯中資

同意要多啲支持所有根正苗紅嘅國企
要好好報答佢地多年嚟對香港人嘅恩情
一直用優惠價賣水比香港
又不惜蝕大本都要幫香港搞咁多基建
一諗起真係好感動

對準政權

打漏咗
中旅社

啱呀
頭先出街見到扑野家裝完修
但隔離間華潤堂完好無缺
好心痛 國企都冇人支持

不如分類整個list

分priority

我都知預左比人屌

但美心個priority 無理由咁高

明明好多仲講得激過佢